我想知關於gay吧既野

如果生得好靚仔，成個受咁樣
會吾會有好多仔走尼yo你
同埋啲gay 佬會5會係感抽水
Gay 吧會5會有偽娘去
邊到有Gay吧
講明先我吾係gay，單純想知

吾你老母
尼你老母
5你老母

首先希望你學識廣東話 再搞基

我屌你老母5p仔

樓主肯定係gay
同路人

去gay吧幫人含撚

我吾係啊！

支持同志

唔該喎
但係我想聽啲親身經歷

文盲？

唔會囉 通常成group去 各有各玩 好少有唔識既人黎 偽娘都唔多見